{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51313&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월정비긴어게인펜션"
    },
    "text": "海辺の道路沿いの青い海と眩しい砂浜の姿が一望できるペンションです。 周辺には有名な観光地が多く、便利な旅行を楽しむことができます。 月亭里海水浴場は車で6分、萬丈窟は車で5分、飛子林は車で7分の距離にあり、入室は5:00で退室は22:00以降です。 洗濯機の使用は不可で、ペンションの予約時にサーフィン30,000ウォン割引を提供します。 バーベキュー施設はガスコンロのレンタルで、2人は20,000ウォン、3人~4人は30,000ウォンです。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可であり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離してください。 その他の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月亭里海水浴場、萬丈窟、飛子林などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約時に提供されるサーフィンの割引はいくらですか？",
            "answer": "30,000ウォン割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "2人の場合は20,000ウォン、3人から4人の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合には入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の保護者同伴なしの利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 364
    }
}